知唔知個伍仔唔講摹容Bob叔大J仲會講啲咩

係個仔拿長麵包打鳩老豆買錯PS5嗰單嘢

伍仔你係on9仔定新會然？ 鳩up還鳩up，唔係咁鳩up啊，定還是一唔講佢地就無嘢好講？仲成日話自己係網絡老屎忽，好心出片前就FC下，如果唔係真係會笑大人地個口
雖然你啲觀眾真係可能會當係新聞咁睇嘅，但你講嗰陣自己有冇笑，仲要大拿拿講足11分鐘，諗下你扮哂認真咁分析真係笑撚死我

Btw㩒入去睇就等於比錢佢賺睇下個封面就好啦

佢係真傻定扮

其實佢個fans定位係邊？
細路睇笑波子
大家又厭佢唔夠深度